有加拿大港人要求政府派4000 以加強他們對香港歸屬感

加拿大本地組織「香港情懷」主席江大惠表示﹐為免令加國香港移民產生不必要的誤會﹐香港政府需要更加詳細解釋。

無論如何﹐任何核實驗證﹐都花人力與金錢﹐為何不像上次一樣﹐全民派錢﹐連加國香港移民也惠及。而且﹐香港政府若讓移民共享香港繁榮的成果﹐使他們感覺仍是香港大家庭的一分子﹐可起連繫海外港人的積極作用。

江大惠指﹐香港政府這幾年進行的「大白象」工程嚴重超支﹐又缺乏長期發展眼光和計劃﹐愈益使普羅大眾覺得﹐香港政府有大筆盈餘﹐直接派給他們更加實惠﹐更有價值。

香港特政府表示，估計有280萬人受惠，涉款約110億元，目標是在下個財政預算案前發放款項，明年2月開始接受申請。

咁不如全世界都派

如果一定要揀派俾逃難者定新移蝗
咁又真係前者好少少嘅

佢係加拿大人同時又腥簡人fat fat

點解要拎兩者比較， on9

住加拿大 但係要錢加強香港歸屬感

其實仲可以撈埋中國同台灣海外華僑
一時掛五星紅旗一時青天白日滿地紅
撈盡幾個福利

笑撚死

我哋喺香港受難收4000
你哋上岸un un 腳又4000
不如返嚟一齊折墮？

依個世界原來有人諗野真係可以好無賴

食屎喇，仆街

移民仲講咩歸屬感，我同你對掉啦，我去加拿大你返黎香港，當我送啲歸屬感俾你

硬九九

試下係要捐4千幫香港 睇下仲有幾多歸屬感

你去聲援慢慢周咪派俾你囉
成班賤種狗笠晒水

應該所有移民都要取消原有國籍
移得民都證明代表香港俾唔到佢想要嘅嘢佢先走
所以政府都無謂強留依班人
唔係點夠資源養你每日個150人

點解派俾佢地會更有價值
個價值響邊

真係唔明點解會有280萬人符合到個資格

派？唔沒收你地在港資產已經算偷笑啦

係香港
最無賴無恥既人先撈得最掂

呢班友自己賺到盆滿砵滿移民左去加拿大嘆世界 仲想乘機拎香港福利

香港人性格就係咁
有福我享,有難你當

垃圾賣港賊

蘇韻姿有冇份

真係撈得掂嗰班個個滿口仁義道德,但係自己毫無廉恥

有無交稅？

Onlun9

加燦

屌你移左民就收皮啦,有著數就想痴,稅你唔交?

色魔：你比我搞 以減低我對妳既性欲 以防我強姦妳！

on9架？

香港人思維就係咁無賴 唔係第一日知嘅事

想加強香港歸屬感, 點解唔係加拿大都交稅返香港
多份參與感

一係我同你交換,我去加拿大,我嗰4000蚊俾你,你留喺香港

港狗不嬲自己開ngo/撈學校,唔洗排公屋就支持5萬單程證

到自己可能有得分就搬龍門

點解一定要揀

佢講啲野同寫中文綜合一樣咁牽強

有錢移民都仲有啲低賤香港人思維

香港有事就飛走， 有著數就返黎分， 典型香港人

記得交埋香港d稅喎

華人根本就係蝗蟲

講真，睇下呢啲行為就知香港人同中國人其實無乜分別

加燦
撈唔掂

你不如直接乞啦仆街

派比岳華

呢個世界總係有d人可以一本正經地胡說八道
中共 港共 建制派 加埋呢個加拿大人

有咩貢獻

佢有交香港依邊嘅稅咪比佢攞囉，冇貢獻又想食兩家茶禮

不如放棄咗加籍先？

支那人基因
有著數就要搶

6，70後果然係最無恥個批

咪係，放棄加拿大國籍，俾夠佢4萬又點話
垃圾中國人種，4000蚊都貪
無咁著數可以食盡兩家茶禮囉

咩不必要誤會？
講黎聽下

咁不如叫澳門派埋俾我地啦

講到尾咪又係發錢寒貪個4000蚊，遊行個陣又唔見你出聲

大難臨頭就各自飛，有福個陣就講埋哂啲乜撚野大家庭要人同你開心share,收皮啦

歸你老豆 人都走左仲歸乜春

為嗰4000蚊搞咁多嘢
咁撚窮就唔好移民啦 又冇交税比香港 攞完著數拍拍蘿由就走

好走不送

呢種香港人仲撚衰過啲蝗

好啊好啊不如派埋比非洲人啦
如果要派比非洲人 定新移民
咁又真係前者好少少嘅

講真，寧願益新移民
佢地有可能當香港係屋企

班移民有事就走，根本唔可以算係自己友，又要做雞又要立牌坊，仲要翻嚟lam著數，食屎啦

on9

仆你個街？我就全家都冇撚攞
我老母話 我地香港又冇交税憑咩攞香港嘅福利啊？咁同班蝗虫有咩分别啊？

浩南哥有骨氣

有錢移民
$4000都乞?

四千萬就話諗下姐
呢班撚樣仲要出到聲噏三噏四真係好丟架

撚有人想同你一份子咩on9

不了 兩邊都唔應該攞

嗰堆加拿大撈唔掂 返黎香港嘅人真係好嘔心
有咩事又可以即刻走，對香港完全冇責任 揾夠錢就閃

識有移民咗外國嘅老野因為無出長生津三糧,所以都有交表申請4000蚊.

果然夠厚顔

啱

我認識嗰啲加籍港人全部都係中產 有文化 根本唔會稀罕呢$4000 呢啲似係加籍支那

你放棄左香港
都已經無歸屬感

囤地波正一垃圾

拎住加拿大國籍仲想食2家茶禮

移民入籍果陣唔係發過誓？

呢班人交 加拿大稅 定 香港稅

D人係唔係搞唔清咩叫移民

原來而家先發覺呢四千蚊其實係對我地呢啲走唔甩嘅補償黎

背棄自己既家又要分人地既肥豬肉
最重要係佢地依家係無份交稅

華人賤種係邊度生存都係賤
加藉華狗又要奶又要走佬真係賤中之霸

人格只值4000蚊

洗撚你歸屬感呀

主席江大胃

居權案加藉港人就狂屌香港人歧視去討好加拿大左膠
有錢派就大家都係香港人

香港人=支那人

放棄返個國籍俾派俾你囉

日本人如何在印度尋找自我？

啱，始終呢班人已經係外國人，當年有事就拍拍屁股，香港個班大陸仔起碼要交稅，而且有d真係反共。

咁收埋移民稅/雙重國籍稅啦
加強我地對移民香港人既歸屬感

大把呢D人啦移撚左民見香港有錢攞都搭飛機特登返黎攞

識個香港人阿婆，入加拿大籍好耐，加拿大有親戚，嘢又唔做只係收老人錢。
到年紀大要返香港，放棄加拿大籍但仲要拎加拿大福利。
有一日收到加拿大政府信要佢拎返放棄加拿大籍之後已經比咗幾錢，計計埋埋港幣幾十萬，係度發窮惡話無錢還。而家仲搵律師搞上訴。

識個加拿大親戚（有香港身份證，但好少返香港，通常1-2年返幾星期）有入表申請$4K。